[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論67

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

冇人開

下一站機場

Buyee 俾左錢一星期 仲未出貨
有冇人出左
我諗買得buyee既人都係買同一隻

CODE?

想問大家 buy up D貨有冇事？

秒

「核蛇」 - 寫bot炒狗 請注意

六日有咩問題？

好on9Amazon將四張order pack曬一齊好淆

係咪喺呢個位f5

核蛇

休息？ 一日坐左24小時得4-5盒

我出左，收到啲女人罩

炒罩要緊

各位要幫細路仔買口罩嘅話買女人size 都已經得
香港啲細路仔口罩好多都係14.5 (日本嘅女人size)
日本嘅細路仔口罩通常都係12.5
12.5嗰啲可能係for 3-4歲

呢兩盒係老母喺武肺之前on99咁買咗 但係屋企根本冇細路仔

LINK

SHIP左仲想點

呢d唔得？

有冇 buyup 既受害者?
d 貨去到佢個日本倉俾人彈回頭
但又唔俾改地址
俾佢玩死

正常﹐唔通俾4次運費咩

真？😢

x2不過唔係buyup
我諗而家無一個集運係絕對安全

驚唔收啊

Same

政府招標買5700萬個
同街貨一齊搶
罩市go go go

+1🤦🏻‍♂️

唔好咁大舊嘛

巴打可唔可以教我

506

邊間

香港啲細路仔口罩好多到14.5

樂天集運 貴到PK

？

Amazon edit address
最低

招得標黎都死晒

同問！

幾時訂？

咁你仲有冇用其他集運公司？🙏

我初二三先後訂左兩批
佢初五公告話香港要到2月10先開，都算
諗住日本收左先等香港一開就可以送過黎
點知尋日又出公告話連日本倉都唔收貨
我驚彈幾次俾賣家當我玩野
錢就俾左，問左日森話一出貨就唔俾改地址
想轉倉都唔得
我諗我死左都未收到貨

有咩問題其實?

講左好多次

1732老是常出現

1732閃過

個個一早消失左

比人取消左啦 我都係
你去已取消睇睇

1609小朋友

日森話一運左就唔俾轉地址

唔知點係邊到打CODE揾

最高？

驚太大盒

有冇人諗住轉
如果轉shipbao會唔會好啲

same

RS 買完冇回覆

除左龍角散同原子筆 各位有咩骨推介

美森男人頭好似全滅...大把手足喊緊

同問。

同埋，龍角散是藥用，送唔送得？

你咁蠢無人幫到你
唔該你追po

半年叫收多少少

其實都預咗

而家口罩係咪唔再送

其實Gmarket work5work
尋日落訂
今朝取消咗我張單

消失左添呀

你send email問佢咪得

請問 1732 係邊種?

USD20嗰隻？同事好似掃左大貨

之前見gmarket巴打被瘋狂cut單

小童1609隔離

可以，但你要同酒店講

巴打幫幫我

師兄有你個名
BFE VFE PFE 三樣都99%

靜係有寫BFE 但係係咪假貨黎？

495 5 個 會唔會太貴

好彩用咗 prime 早ship

啱啱收到

食骨買住先 :(

有冇巴絲買咗三次元口罩30入

係咪都係一開盒就直接係口罩？

邊個日本集運未爆
雖然講完可能又爆

我都係，狀態變咗已取消。

有d 貨話要加配有冇咩加配推介
我見好似唔係全部貨都得

茶粉？朱古力？餅乾？儲定糧都好吖

Search あわせ買い対象 食品

佢唔快d 比拎
變左塞爆香港倉

大家合作到貨好快d 拎

鄭子浩小朋友你好

係

D 口罩今日一次過到曬日本集運到

巴打用邊間？

被消失

tenso 係咪一定要身份認證?

上個post問過本身揀咗hkd想轉jpy結算係喺change payment method改 禁完continue之後係咪就轉咗？

三次元應該冇獨立包裝

yup

要身份證加住址 搞到驚驚地

有菌

好多日本速遞都話太多貨可能要delay，小心D。可能要預自己去掃

街價60蚊10個
仲要乜春3寶都無

日本法例要求黎

咁咪掂到外面

對唔住
我唔識野

到貨都要塞車等出

買完medline之後
見到 amazon 啲 medicome 全部都要 business + health care ac

遲你一日訂 結果出貨期變遙遙無期

yen都覺得有啲貴

日森睇落冇貨啦

揾骨就無咗

連運費要10蚊個

有都比BOT買曬 已經冇MON到

呢兩日一盒都買唔到，想死

屋企買多左幾包超快適想原價轉讓
有冇人想要 學生優先

想要

有無人上星期買過日森medicom 出到貨？

1%

暫時落咗4張單
希望至少有一單可以順利到港

你自己留tg啦

留tg出去留喇

好難玩, 好快比人秒殺....

你就好

咪撚再叫人留tg啊仆街

外地用港幣找數小心銀行會有dcc charge...
同埋本身amazon個匯率西d

save for later有咩好, 我見擺左係save for later果d我delete左......

有3張單食咗相對有良心嘅炒價
平均50yen以下一個口罩 我都照落

睇黎唔係同一隻
我係買40隻一盒 個post 都有post果隻

Sorry 大家唔好再留tg洗版

官網用hk 信用卡已被cut 唔好咁大期望

日馬？
想知美馬點

手指邊流走

今日係咪冇哂大貨....等到而家冇野出

依隻得唔得 見到有人賣

係唔係fresh

清哂?

擺定啲文具/condom先收藏夾

有PRIME 既話係咪都要食骨?

1313 哩幾日有冇試過3點後仲有貨賣?

日森 貨
Buy up 係 咪 六日 都會簽收 ？

今日會有 F5定

慘過搶iphone

見到但放唔到落購物車

未update 你禁完冇加到入去即係冇哂貨

加埋夠2000

改左地址 直頭連個日期都冇左

取消左

變左咁

有冇人用millionDeal集運
tracking no係咪等於amazon個order no
courier又點搵比佢

1313 出左貨

剩係星期一至五呀辦公時間，睇佢個網啦！地址下有寫

請問一定要加骨夠2000嗎?
有D罩2,3盒加埋運2000得唔得?

咁中途果D咪 要 cut ?🤦🏻‍♂️

今日買1313係咪無咁快扣錢？

加唔切骨係咪玩完

推

今日係咪收得工

有冇人知

我想問洗唔洗較unattended delivery ?

今日先放完1313

有問人都係jp post轉運去集運倉，咁耐係咪正常？

大手

想問超立體30塊裝 上網見得vfe 又冇鐵線 夠唔夠做?

唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

白元一定有bot

放提！！！！

1313真係秒

係咪有個reply 講外國網站既出貨 status ?

泰仔口罩係咪唔會出貨？
In processing 咗幾日
28/1 落單

想知呢款有無用

冇

屌下下都問 #1有晒冇人睇

唔知點search ，打presto 冇野

唔怪得消失晒

呢隻得唔得? amazon限定

1609

BNS reschedule咗係咪唔使理佢就得

閃左禁唔到

Iso13485:2016 出既口罩
有冇特別?

我個status:
30 Jan 2020 - 06:40 Your package has been packed and is being handed over to a logistics partner.
27 Jan 2020 - 22:25 Thank you for shopping at Lazada! If you did not select a payment method, click PAY NOW above. Otherwise, your order will be cancelled automatically after 72 hours or item is out of stock. An update will be sent via email once your order is successfully placed.
27 Jan 2020 - 22:25 Your order has been successfully verified.

唔知算唔算出到貨, 但又冇tracking number

冇貨をrWor

俾炒狗搶晒啦

同問

me too

1313尾燈都望唔到係咪正常

寧願佢長期無期 唔好閃閃下
精神好緊張

泰仔咩玩法

五月

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

想問如果買左3 pack到左佢限購數量之後係咪要等佢ship好曬跟著先可以再買過？

唔係同一款嚟 自己check清楚ok?

唔該巴打
仲以為係一個膠袋裝晒30個，點知直接係一疊口罩，一開嚇咗嚇

4PX集運好撚快

買到3SET 1313, 唔同大家爭啦
大家加油

食撚屎

你想再買都唔比買

似係buyandship d 人同佢安排

CUT到你一包都冇

想問 六日唔收貨 咁D貨六日到倉會點？🙏🙏🙏🙏🙏🙏

話要俾貨支那 香港全cancel

點解仲有嘅，我一路都睇唔到尾燈

大家都上哂癮 不停瘋狂入貨

冇人收 第日再派過

呃個人資料？

同一種唔可以多過3盒?

我都係wor! 但仲送緊去集運咋。你用邊間？

都唔貴吖

走火入魔

點解你會買到， 我次次見到都加唔到入cart

呢個post都一堆

784YAN 30PCS?

下 咁既時勢 仲叫買錯 100蚊一盒買左救救果班咪仲慘

依個真，買住啲頂住先，好過唔戴周街走。
到時買到pfe再換

即係呃訂著草d frd

今日有冇出現過
而家先得閒

C打 點SET星期6同日唔收貨架? 我都有呢個情況

唔係呢隻
我係 抗菌・防臭 使い捨てマスク 個包装 ふつうサイズ 40枚入
金藍色

明天請早 只係買左1盒...

有冇人知而隻有冇用 唔見有人提過

湖北肺炎味大貨

棍波棍到好撚攰

從來遲一個星期先做應該做既野

計埋運都係兩蚊個啫

威啦 威啦

擦鞋最緊要

呃訂都仆街啦

「核蛇」 - 寫bot炒狗
請注意

講真1313唔係大放題, 根本唔駛諗
利申: 先兩日買齊3件

可以俾盒我 我小童得2個....

bns果到如果得一件貨選自動轉運定合併集運

車尾燈都見唔到

都有d份量

前日買1313 出貨了

amazon jp 一次過 combine 左我兩個 order
30x4 同 80x3 咁 ship 去 bns
係咪會太大箱唔收 屌

有

咁先好啊， 包裝體積會細D

蝠如東海

佢唔係有限制最大個size 咩

求下 比我買多2盒1609就收山

等..................

你個名

TG?

依家俾美日不開名地當咗疫埠，出境都要度體溫

大家冇貨可以問佢拎聽講佢已經好多盒準備兜售

我連下面果句都冇,得尚未發貨

同問
佢combine咗我5盒

牙刷囉 筆囉
輕身又出名好用

仲係寫住4 5號

me

潤唇膏

依隻掂曬

想請教係唔係全部用普通寄送?揀其他會唔會快D?

有冇LINK

咁香港近支那又係hub多轉機客

有無人係mountainside medical 買過嘢？又用過集運

點解要CUT?

平時旅行見好多人買

DHC(ディー・エイチ・シー) 【医薬部外品】DHC 薬用リップクリーム 単品 1.5g オリーブバージンオイル配合

各位
小弟響越南有小小人脈
搵到有個供應商可以大量出貨運黎香港
暫時實價未知，但應該可以連運費可以做到100蚊內一盒
我會開團幫朋友拎，睇你地有無人要

暫時詳情要聽日先可以確認到

喂開團出返去啦
呢到網購POST呀屌你老母

出境喎，唔係轉機

合規格？

oh sor

留tg出去留喇屌
又tg洗版

呢隻好用

搵食行遠啲

要聽日先知，我宜家只知道有貨，仲傾緊

係
其他口罩都扣左錢
應該都冇事
Sold by amazon係會就發貨先俾錢

點解次次見到有貨撳Add to Cart，
撳完去到Cart嗰Page又無咗件貨，
連save to later都無，
今日幾次放題都係咁，
屌，嬲!

用過蜜糖味
但係搽極都搽唔出蜜糖味
但係幾好用嘅

試多幾次就慣

ME TOO,我淨係要求SAVE FOR LATER炸
咁都唔得

1個post又完